岩岩個大媽話⋯⋯

岩岩係零食舖買野等比錢，前面個大媽問有咩糖係無糖？
呢樣野我都諗左好耐，有冇人知？

岩岩係邊個？你隻狗？

最常見咪阿斯巴甜囉

人名黎